有咩柒得過嗌錯人名?

我柒到扮冇野 佢都扮我冇講錯

特別對d唔算太新既朋友

我阿頭認錯新同事係我

上司對下屬冇乜野 我覺得
但記錯fd名真係